<camere>124</camere><direttore>Vito Giglio</direttore>
<descrizione>L'Hotel moderno Gesa soddisfa da sempre tutte le esigenze della clientela. Tutte le camere sono con servizi privati e pompe di calore. Servizio 24 su 24. Provatelo una sera, Vi resterete un mese.</descrizione>
<camere>9</camere>
<camere>11</camere>
<camere>15</camere>
<camere>8</camere><direttore>Enzo Vena</direttore>
<camere>50</camere><direttore>Giovanni Genovese</direttore>
<camere>64</camere><direttore>Antonio Buscemi</direttore>
<camere>17</camere><direttore>Giordano Silvia</direttore><gestione>Società Giove</gestione>
<camere>30</camere><direttore>Pietro Silano</direttore>
<camere>237</camere><direttore>Salvatore Patanè</direttore>
<camere>94</camere>
<descrizione>Classic Hotel nel centro di Palermo di 94 camere, dove l'eleganza della tradizione e il fascino del design convivono in un raffinato equilibrio. La vista, esclusiva, su Piazza Politeama e una posizione centrale rendono questo hotel storico la scelta ideale per una vacanza a Palermo alla scoperta di arte e cultura. Vicino ai negozi dello shopping, a ottimi ristoranti, e alla fermata della navetta per l' aeroporto, l' Hotel Politeama è la scelta ideale per chi è in viaggio d'affari a Palermo, o per un breve weekend romantico in città. Dormire all 'Hotel Politema significa essere accolti dal calore del nostro staff sempre pronto a suggerimenti e informazioni varie per fare sentire l'ospite come a casa propria e rendere il Suo soggiorno un'esperienza indimenticabile.</descrizione>
<camere>290</camere><sale_meeting>10</sale_meeting><direttore>Marcello Pizzuto</direttore>
<camere>54</camere><direttore>Rocca Raineri</direttore>
<camere>37</camere><direttore>D'amato</direttore>
<camere>15</camere>
<descrizione>L'albergo Athenaeum, è una struttura alberghiera di nuova costruzione, sorge vicino al centro storico ed a soli 500 mt dall'ingresso delle autostrade per Catania e Trapani. Ubicato a pochi passi dall'ingresso della cittadella universitaria, offre un preciso riferimento non solo a chi frequenta l'Università ma anche a chi viaggia per turismo e per affari. Le 80 camere di cui dispone l'albergo, sono tutte arredate con cura e gusto e sono dotate di cassetta di sicurezza, telefono con linea diretta, TV color, aria condizionata, frigobar ed asciuga capelli. In hotel, sono inoltre preseti,due sale ristorante, un bar, ed una saletta meeting per incontri di lavoro,tutti gli ambienti comuni, così come le camere, sono coperte dal segnale internet WI-FI ad alta velocità. Per chi dovesse essere sprovvisto di un proprio pc, è presente, al piano terra, di fronte alla reception, un internet point. Un capiente garage, a disposizione dei clienti H24 è situato nel piano cantinato dell'albergo.</descrizione>
<camere>80</camere>
<camere>19</camere><direttore>Antonio Sorrentino</direttore>
<camere>104</camere><direttore>Elio Barraco</direttore>
<camere>86</camere><sale_meeting>1</sale_meeting><direttore>Salvatore Romano</direttore>
<camere>183</camere><direttore>Giovanni Sapienza</direttore>
<camere>61</camere><direttore>Roberto Mannino</direttore>
<camere>Direttore</direttore>
<camere>30</camere><direttore>Alessia Longo</direttore>
<camere>40</camere><direttore>Carmelo Messina</direttore>
<camere>32</camere><direttore>Lanfranco Rizzo</direttore>
<descrizione>l'Addaura Hotel residence Congressi dispone di un totale di 80 unità abitative tutte con bagno privato: 50 camere d'albergo per 92 posti letto e 30 residence per 112 posti letto.</descrizione>
<camere>50</camere>
<camere>71</camere><sale_meeting>4</sale_meeting><direttore>Lanfranco Rizzo</direttore><gestione>Astoria Palace</gestione>
<camere>13</camere><direttore>Letizia Rusignolo</direttore>
<camere>11</camere><direttore>Nicola Farruggio</direttore>
<camere>84</camere><direttore>Attilio Cessati</direttore>
<descrizione>Il 4 stelle Astoria Palace Hotel vanta la calda ospitalità siciliana, in un punto strategico della città di Palermo. L'hotel è facilmente raggiungibile dal porto e dal centro della città. Le 320 camere sono arredate con gusto e con tutti i comfort moderni tra cui TV satellitare, connessione Internet e minibar. Sono disponibili Junior Suite e camere comunicanti per coloro che desiderano extra lusso e maggiore spazio. L'Astoria Palace Hotel dispone di 4 ristoranti diversi, con un menu ricco di specialità locali e piatti internazionali. L'eleganza e la sobrietà delle sale e la professionalità del personale garantiscono un piacevole momento per chi si ferma a colazione, pranzo o cena. Il relax e la cura di sè non mancano all'Astoria Palace Hotel. Gli ospiti potranno accedere al centro fitness o prenotare un massaggio nel centro benessere. Nei giorni di sole, è aperto il solarium in terrazza con vasche idromassaggio, sedie a sdraio e una spettacolare vista sulla città. L'Astoria Palace è inoltre specialista in eventi. Ognuna delle 8 sale congressi può essere adattata a stili diversi per soddisfare qualunque esigenza. Le sale combinate ospitano fino a 650 persone. Il team qualificato in conferenze ed eventi garantirà la realizzazione di un evento di successo. Questo hotel è una scelta perfetta per gli ospiti che desiderano esplorare Palermo soggiornando in un ambiente prestigioso e confortevole.</descrizione>
<camere>326</camere>
<camere>119</camere><direttore>Alessandro Innocenti</direttore>
<camere>127</camere><direttore>Mario Monforte</direttore>
<descrizione>Cosmopolita senza perdere il gusto della tradizione, l'Hotel Plaza Opéra vanta un'atmosfera unica nel suo genere, in cui un carattere fortemente siciliano si mescola al mood dei più attuali lifestyle hotel. L'hotel, membro di Summit Hotels and Resorts e parte del gruppo The HotelSphere, sorge in via Nicolò Gallo, alle spalle del teatro Politeama e del viale della Libertà, e rappresenta il fiore all'occhiello di un quartiere in pieno fermento, dove le più esclusive boutique e i migliori ristoranti si alternano alle sedi dei principali uffici, banche e studi professionali. Nella hall si alternano antiquariato, moderno d'autore e le firme del design più all'avanguardia, in un gioco di luci e forme in cui spicca un gusto eclettico e raffinato per il dettaglio; nell'elegante e riservato lounge bar, ci si rilassa sfogliando libri d'arte o sorseggiando un bicchiere di buon vino, mentre la mattina gli ospiti hanno l'opportunità di prepararsi ad affrontare la loro giornata con una ricca colazione a buffet che comprende una varietà di prodotti freschi e locali, sia dolci che salati, insieme a una selezione di salumi e formaggi prelibati. Durante la bella stagione, una splendida terrazza solarium panoramica diventa il luogo ideale dove rilassarsi al sole o sorseggiare un aperitivo al tramonto. Per gli ospiti più esigenti, l'hotel dispone anche di camere superior, più ampie e confortevoli, e camere deluxe, caratterizzate da grandi spazi ed elementi di design contemporaneo. Nelle camere superior e deluxe, tutte dotate di vasca idromassaggio, gli ospiti possono lasciare fuori dalla porta stress e stanchezza, e scivolare in un'atmosfera che invita al relax. Al piano attico si trovano le suite, la Agata e la Corallo. Non si può restare indifferenti alla ricercata e armoniosa eleganza di questi due ambienti d'eccezione: arredi in acero, lampade d'arte, elementi di design europeo, vasca idromassaggio a due posti e terrazza panoramica con solarium privato rendono il soggiorno nelle due suite un'esperienza da vivere all'insegna del gusto. La clientela business troverà a sua disposizione anche due sale riunioni, rispettivamente da 8 e da 50 posti, dotate delle migliori e più moderne attrezzature, nonché di accesso Internet wireless a banda larga. Il moderno minimalismo degli arredi e dell'illuminazione garantisce una cornice sobria e ricercata, ideale per meeting e riunioni di successo. A disposizione esclusiva degli ospiti, l'hotel offre anche un business center, dotato di una postazione da lavoro completa di pc con accesso Internet ad alta velocità, scanner e stampante, nonché di una postazione per riunioni flash fino a un massimo di 4 partecipanti.</descrizione>
<camere>129</camere><direttore>Michele Scarlato</direttore>
<camere>11</camere><direttore>Giovanni Ruisi</direttore>
<descrizione>Posto in una zona residenziale nella parte nord di Palermo, il Marbela residence dista 10 minuti in auto dal centro città e offre circa 50 unità abitative tra appartamenti arredati e corredati e camere moderne ed eleganti provviste di TV a schermo piatto e di angolo cottura. Gli appartamenti e le camere sono climatizzate, dotate di cucina attrezzata e di un'area soggiorno e pranzo, con grandi terrazze panoramiche sul Monte Pellegrino e il porto di Palermo, tutte con bagno in camera con vasca e doccia. In ognuna troverete anche una TV satellitare, phon, forno,cassaforte e biancheria completa da letto, bagno e cucina. Il personale è disponibile 24 ore su 24 e sarà lieto di fornirvi il servizio di noleggio auto e biciclette. Il Marbela giace proprio davanti al parco Favorita e a 15 minuti a piedi dal porto di Palermo, da dove partono i traghetti per Genova, Civitavecchia e Salerno.</camere><direttore>Giovanni Ucciardi</descrizione>
<camere>20</camere>
<descrizione>39</camere>
<camere>24</camere><direttore>Mario Attinasi</direttore>
<descrizione>Fuori dal caos cittadino, ma solo a pochi km dal centro, alle pendici di Monreale e della splendida Conca D'oro in Contrada Molara, che fino alla fine del '700 era denominata "Pietra Molara" per la presenza di cave da cui si estraeva il materiale per costruire le macine dei mulini, sorge il "Baglio Conca d'Oro alla Cartiera Grande ".La "Cartiera Grande", era la più grande di tre cartiere che originariamente fabbricavano e confezionavano carta di vario tipo, ed oggi, dopo una attenta ristrutturazione che nel 1998 ha ridato vita all'intero edificio del '700, ospita il Baglio Conca d'Oro, un albergo 4 stelle dove antico charme e moderno comfort si uniscono armoniosamente. Soffitti dipinti, travature lignee, arredi sofisticati e toni solari caratterizzano gli ambienti comuni; le camere sono ornate da tendaggi e tessuti coordinati sulle sfumature del rosa, pavimenti in ceramica, il tutto curato nei minimi dettagli per rendere unico ed indimenticabile il soggiorno degli ospiti.</descrizione>
<camere>67</camere>
<descrizione>" l'Hotel Bel3 è situato sulla collina di Baida ad 8 km dal centro di Palermo ed offre una vista panoramica su tutta la città. È Dotato di una grande terrazza solarium con piscina e vasca jacuzzi panoramica, inoltre l'hotel dispone di un ristorante con specialità siciliane e pizzeria, una palestra, un parcheggio gratuito, una sala biliardo e una sala meeting. Tutte le 67 spaziose camere godono di vista panoramica su Palermo, sono dotate di balcone, telefono, tv, frigobar, cassaforte, aria condizionata, bagno con vasca o doccia, asciugacapelli e connessione internet WIFI gratuito".</descrizione>
<camere>40</camere><direttore>Livio Paduano</direttore>
<camere>93</camere><direttore>Giorgio Valdesi</direttore>
<camere>73</camere><direttore>Umberto Di Mariano</direttore>
<descrizione>Numere camere 25 Sale meeting: 1</camere><direttore>Girolamo Liga</direttore>
<descrizione>Ricavato dal sapiente restauro di una villa padronale di fine 800, con un inaspettato giardino interno, lontano dai rumori del traffico, dove il profumo di arance e limoni si confonde con quello del gelsomino, il nuovissimo Hotel Orleans si apre ai visitatori di questa splendida città. L'arredamento accogliente ed ovattato delle sue camere, la tv satellitare, l'internet WI-FI, il salottino con internet point, creano un oasi di pace e di relax nel cuore della città. A 300 m dall'omonima stazione della metropolitana collegata all'aeroporto, a poca distanza dalla stazione centrale, dal palazzo reale e dalla cattedrale, l'Hotel Orleans è il punto di riferimento per chiunque voglia addentrarsi per i diversi itinerari che si snodano per la città, senza rinunziare al silenzio ed alla tranquillità.</descrizione>
<camere>22</camere><direttore>Vittorio Petruso</direttore>
<camere>93</camere><direttore>Marcello Manca</direttore>
<camere>32</camere>
<descrizione>Aperto nel 1998 e completamente rinnovato nel 2010, l'Hotel Principe di Villafranca sorge nel cuore del quartiere più eclettico e moderno di Palermo, in cui le firme della moda più esclusiva vivono accanto ai centri della finanza e degli affari. A pochi passi dal viale della Libertà, verdissimo boulevard che taglia in due il centro della città, e dalla maestosa Piazza Politeama, l'hotel, parte del gruppo The HotelSphere, rappresenta un sofisticato angolo di quiete in cui ritemprarsi a pochi passi dal fermento cittadino. Un'atmosfera nobile e raffinata pervade le aree comuni: nella hall e nei saloni, i colori chiari e luminosi degli ambienti mettono in risalto le tinte primarie dei preziosi tessuti, mentre capolavori degli antichi mobilieri siciliani si alternano a quadri d'autore e originali pezzi di antiquariato. Gli ospiti potranno immergersi nella lettura in biblioteca, sorseggiando una tazza di thé, o conversare nella sala camino; il lounge bar, decorato con dettagli liberty e illuminazione di design, è il luogo ideale dove bere un calice dei migliori vini siciliani e nazionali, mentre la sala colazione, sobria e ariosa, è perfetta per iniziare la giornata con una ricca varietà di prodotti freschi e locali, dolci e salati. Nelle 32 camere, gli ospiti saranno trasportati in una dimensione pura e senza tempo, dal fascino indimenticabile. Le forme essenziali degli arredi e delle lampade, realizzati in finiture materiche come la resina, il cemento e l'acciaio spazzolato, vengono sottolineate sapientemente dal total white degli ambienti e dai toni decisi delle tele dell'artista locale Simona Cavaglieri. L'hotel dispone anche di eleganti junior suite, rese uniche da opere di arte contemporanea, lampade d'arte e ambienti insoliti e privati, in cui gli ospiti potranno trascorrere un soggiorno d'eccezione. L'hotel dispone di due sale riunioni dallo stile inconfondibile, la sala Gattopardo e la sala Paliotto, dotate delle più moderne tecnologie. Adatte ad ospitare meeting rispettivamente fino a 20 e 100 persone, le sale sono arredate con splendidi mobili di antiquariato siciliano e confortevoli sedute, e riflettono la ricercata eleganza dell'albergo.</descrizione>
<camere>20</camere><direttore>Giovanni Ruisi</direttore>
<camere>1</camere>
<camere>2</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>3</camere><direttore>Giuseppina La Manna</direttore>
<camere>2</direttore>
<camere>3</direttore>
<descrizione>Palermo Felix Bed &amp; Breakfast, di nuovissima realizzazione, offre un'ambiente moderno, confortevole e funzionale. E' a due passi dal Policlinico "Giaccone", dall'Università, e dai principali monumenti turistici: Cappella Palatina, Cattedrale, San Giovanni degli Eremiti. E' la struttura più vicina all'Ospedale Policlinico ed è vicinisima al restante polo sanitario dell'Ospedale dei Bambini, Civico, Ismett. Si offre, poi, come soluzione ideale per soggiorni di studio, lavoro, turismo. In pochi minuti piedi si raggiunge la Metro Orleans (collegamento con l'aeroporto di Punta Rais), la Stazione Centrale FFSS, il terminal bus per l'aeroporto e dei bus regionali. il Palermo Felix Bed &amp; Breakfast, dispone di tre camere da letto, ciascuna dotata del proprio bagno ad uso esclusivo con doccia e phon. Tutte le camere dispongono di connessione Wi-Fi gratuita e climatizzazione indipendente. A libero uso degli ospiti la sala colazione</descrizione>
<camere>3</direttore>
<camere>2</direttore>
<camere>2</direttore>
<camere>2</direttore>
<camere>1</direttore>
<descrizione>Il B&amp;B Gli Aristogatti, cosi' denominato in virtu' della grande passione dei proprietari per i gatti, e' ubicato in un raffinato appartamento, appena ristrutturato, sito nel cuore del centro storico di Palermo. Il B&amp;B Gli Aristogatti si pone come scopo primario quello di fornire in un'atmosfera cordiale e accogliente, un servizio di alto livello che consenta di godere di comfort tipicamente alberghieri, seppur con i prezzi e la semplicita' di un B&amp;B. L'appartamento dispone di grandi e luminose camere elegantemente arredate e dotate di ogni comfort. La centralissima posizione del nostro B&amp;B, vicinissimo sia al porto che alla stazione centrale consente ai visitatori di raggiungere comodamente a piedi i piu' importanti siti monumentali della citta' quali La Cattedrale, Il Teatro Massimo, il Teatro Politeama, gli antichi e pittoreschi mercati cittadini del Capo e della Vucciria, nonche' il fulcro della movida notturna palermitana viaggiando alla scoperta del ricco patrimonio storico, artistico e culturale della nostra bella citta'. La vicinanza della Via Roma e della Via Maqueda, strade commerciali e ricche di negozi alla moda, rende il B&amp;B Gli Aristogatti luogo, altresi', ideale per chi voglia, invece, divertirsi con lo shopping</descrizione>
<camere>2</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>2</camere>
<camere>4</camere>
<camere>3</camere>
<camere>1</camere>
<descrizione>Ci troviamo a circa 350 metri dalla stazione centrale dei treni, punto di snodo della città, da dove partono e arrivano i principali mezzi di trasporto pubblico da e per l'aeroporto Punta Raisi, interno città, paesi limitrofi come Cefalù e località balneari come Mondello. La sua posizione permette agli ospiti di raggiungere facilmente il centro storico della città con i suoi innumerevoli monumenti (quattro Canti, Piazza Pretoria, Museo Archeologico Nazionale, Teatro Massimo, Teatro Politeama ecc.) e di usufruire agevolmente dei vari mezzi di trasporto pubblici. Inoltre i visitatori potranno vivere a due passi dal B&amp;B i luoghi della movida notturna palermitana. Il B&amp;B è stato ristrutturato e ammodernato nel 2011. L'appartamento ha mantenuto tetti e pavimenti nella loro condizione originaria. Le bellissime maioliche compongono un tappeto nelle camere, con i soffitti dipinti a mano. Il bed and breakfast "La casa dei colori" si trova al terzo piano di un palazzo senza ascensore, costruito nel 1928</descrizione>
<camere>3</direttore>
<camere>5</camere>
<camere>3</camere>
<camere>2</camere>
<camere>3</camere>
<camere>4</direttore>
<camere>1</camere>
<camere>3</camere>
<camere>2</camere>
<camere>3</camere>
<camere>5</camere>
<descrizione>Che voi siate a Palermo per lavoro o per diletto, il b&amp;b Novecento è la sistemazione ideale in quanto si trova in una posizione ottima per visitare a piedi la città: il nostro B&amp;B trova luogo nel cuore del centro storico di Palermo, all'ultimo piano (con ascensore) di un prestigioso edificio di inizio secolo, sapientemente restaurato per mantenere il fascino del vissuto e le comodità del moderno. Si caratterizza per gli alti soffitti decorati in stile, arredo di inizio secolo e la grande cura dei dettagli. Ottima prima colazione con dolci freschi, prodotti biologici e frutta fresca di stagione. Composizione camere: n.4 camere doppie/matrimoniali, ciascuna con bagno privato esterno (ogni bagno ad uso esclusivo di ciascuna camera) n.1 camera tripla con bagno privato interno</descrizione>
<camere>2</camere>
<descrizione>Situato in posizione centralissima, nelle vicinanze dell'antico teatro da cui prende il nome e che venne inaugurato nel 1874, ancora incompleto e a cielo aperto, con i "I Capuleti e i Montecchi" di Vincenzo Bellini, il Bed &amp; Breakfast "Politeama Square" vi offre la possibilità di visitare a piedi e con facilità i monumenti del centro storico e la Palermo dei vicoli notturni, per scoprire atmosfere romantiche e piene di vitalità. l B&amp;B Politeama Square offre camere con balcone e connessione Wi-Fi gratuita nel centro di Palermo, vicino al porto e al Teatro Politeama, e a meno di 10 minuti a piedi dal Teatro Massimo. Questo B&amp;B a conduzione familiare si trova al 4° piano di un edificio storico e le sue camere sono climatizzate e dotate di TV e vista sulla città. Il Politeama Square B&amp;B dista 200 metri da un parcheggio pubblico e 50 metri dalla fermata dell'autobus più vicina. La struttura gode di ottimi collegamenti in autobus per le altre zone della città e per l'aeroporto di Palermo.</descrizione>
<camere>2</camere>
<camere>3</camere>
<email>simpatycamere@libero.it</email>
<camere>3</camere>
<camere>3</camere>
<camere>3</camere>
<camere>4</camere>
<camere>5</camere>
<camere>3 Referente Chiara Castiglia</direttore>
<camere>4</camere>
<descrizione>Il B&amp;B Felice è situato nel cuore di Palermo a soli pochi passi da Piazza Politeama; è posto al terzo piano di una palazzina in stile liberty dei primi del '900. L'appartamento gode di camere spaziose e luminose, ognuna con bagno privato, arredate nei minimi dettagli e dotate di tutti i comfort. Ogni mattina durante la colazione potrete gustare dolci tipici e torte fatte in casa. In zona troverete bus di linea, bus in partenza da/per l'aeroporto ed altre località turistiche. Inoltre saremo a vostra disposizione per qualunque chiarimento o richiesta d'informazione.</descrizione>
<camere3</camere>
<camere>2</direttore>
<camere>5</direttore>
<camere>4</direttore>
<camere>2</direttore>
<camere>4</direttore>
<descrizione>La Fuitina si trova in un edificio seicentesco nel vero cuore del centro storico di Palermo. Situata infatti ai margini del mercato della Vucciria, l'appartamento si affaccia su Corso Vittorio Emanuele, una delle due più antiche strade della città. Grazie alla sua posizione, Fuitina, dista a pochi minuti di passeggiata dai luoghi e i monumenti più importanti della città come Piazza Marina, lungomare del Foro Italico, Chiesa di San Francesco, i Quattro canti, la Cattedrale, La Martorana, Piazza Pretoria, Chiesa di San Domenico, Casa Professa e dagli altri storici mercati come Ballarò e Capo. Per gustare le prelibatezze della nostra terra o ascoltare della musica, basta raggiungere a piedi in pochi minuti, ristoranti, pub, teatro. Il centro storico, infatti come Corso Vittorio, Piazza Marina e la Vucciria, sono ritrovo per la vita notturna della città. L'appartamento, appena ristrutturato, dispone di una camera doppia, una tripla e di una grande camera che può contenere sino a 4 posti letto, ideale per una famiglia di quattro persone o per amici. Tutte le camere sono dotate di climatizzazione e balconi. Fuitina, inoltre, ospita due zone living; la cucina, dotata di ogni accessorio a disposizione dei clienti e dove, nella formula B&amp;B, vengono servite ricche colazioni. Avrete anche la possibilità, di accedere ad Internet, leggere o ascoltare musica nella saletta comune. Lo staff con la sua atmosfera simpatica e informale, vi aiuterà a scorrere un buon soggiorno a Palermo. Luca &amp; Jessica</direttore>
<descrizione>Situata in una zona centrale ed elegante di Palermo, ottimamente servita dai mezzi pubblici, al terzo piano (con ascensore) di un edificio dei primi del Novecento, la struttura (classifica 3 stelle) è costituita da tre camere: una singola, una doppia/matrimoniale e una tripla - una vera e propria suite, con un ampio soggiorno, che dà sulle tegole e dal quale si gode una bella vista sul Monte Pellegrino. Privacy e tranquillità sono assicurate. La prima colazione, a base di prodotti locali, viene servita nell'ampia cucina dell'appartamento. La permanenza minima è di due notti; non si accettano animali, né bambini sotto i sei anni. Si parlano francese, inglese, tedesco e polacco. Si fornisce materiale informativo</descrizione>
<camere>2</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>2</direttore>
<descrizione>Numero camere3</direttore>
<camere>2</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>4</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>3 Referente Marta Favaloro</direttore>
<camere>4</direttore>
<camere>4</direttore>
<camere>2</direttore>
<descrizione>numero camere 2</direttore>
<camere>3</direttore>
<descrizione>L'Art Lincoln è un elegante bed and breakfast nel centro di Palermo,bellissima struttura seppure centrale molto silenziosa a breve distanza a piedi dalla stazione ferroviaria e dai mezzi pubblici. Servizi di alta qualità. Premiato per la qualità nel 2009. Terrazza fruibile dagli ospiti per rilassarsi col profumo dei fiori Le confortevoli camere hanno tutte bagno interno. Atmosfera accogliente e molto familiare ma non invadente. Il cordiale personale dell'Art Lincoln vi assisterà per l'intero soggiorno</descrizione>
<camere>3</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>4</direttore>
<descrizione>Il B&amp;B Dietro il Politeama sorge a pochi metri dal Teatro Politeama, Via Ruggiero Settimo e Via Libertà, nel pieno centro di Palermo. La struttura moderna e confortevole offre camere ampie e luminose tutte dotate di Balcone e arredate con gusto e raffinatezza. Il cliente ha la possibilità di scegliere in base alle proprie esigenze fra camere con bagno condiviso o bagno privato. In prossimità della struttura si trovano le fermate da e per gli aeroporti di Palermo e Trapani, le principali linee bus per la città e i capoluoghi siciliani. In pochi minuti a piedi è possibile raggiungere i principali siti di interesse storico e artistico ma anche i mercati storici del "Capo" "Vucciria" e "Ballarò", la sera basta uscire dal B&amp;B per avere l'imbarazzo della scelta fra i locali più moderni e alla moda e quelli più storici e caratteristici</descrizione>
<descrizione>Il Bed and Breakfast EUREKA è situato nel centro di Palermo in via Alessio Narbone 66, vicino al Tribunale, Piazza Castelnuovo, Teatro Massimo, proprio nel cuore di Palermo in una zona ricca di negozi, di prestigiosi ristoranti, di pizzerie e di pub. A pochissimi passi dal b&amp;b si trovano le Cliniche: Macchiarella, Demma, Noto, Orestano.L'appartamento, completamente ristrutturato, è dotato di ogni confort, una camera da letto matrimoniale, due camere doppie o singole e di una cucina interamente attrezzata. Le camere ampie e luminose sono arredate con gusto e dotate di aria condizionata, riscaldamento, televisione, collegamento wifi. Offriamo una ricca colazione in self service. La gestione familiare del b&amp;b crea un'atmosfera calda ed accogliente ideale per una vacanza di piacere o un soggiorno di lavoro.Al vostro arrivo vi verranno fornite la mappa e la guida all'uso della città con tutte le informazioni per passare un piacevole soggiorno. Vi verranno forniti, inoltre, consigli per itinerari culturali, gastronomici e di svago, informazioni sulla città</descrizione>
<camere>4 Referente Giorgio Marchella</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>2</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>4 Referente Simona Arnone Di Valentino</direttore>
<camere>1 Referente Giuseppe Jaforte</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>4</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>5</direttore>
<camere>4 Referente Giuseppe Marino</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>5 Referente Fabrizio Farana</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>4 Referente Claudio Cutrona</direttore>
<camere>2 Referente Antonella Oddo</direttore>
<descrizione>L'Art Lincoln è un elegante bed and breakfast nel centro di Palermo, bellissima struttura seppure centrale molto silenziosa. A breve distanza a piedi dalla stazione ferroviaria e dai mezzi pubblici. Servizi di alta qualità .Premiato per la qualità nel 2009. Terrazza fruibile dagli ospiti per rilassarsi col profumo dei fiori Le confortevoli camere hanno tutte bagno interno. Atmosfera accogliente e molto familiare ma non invadente. Il cordiale personale dell'Art Lincoln vi assisterà per l'intero soggiorno</descrizione>
<camere>2 Referente Emilio Aiovalasit</direttore>
<camere>3</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>2 Referente Francesca Amenta</direttore>
<camere>4</direttore>
<camere>4</direttore>
<camere>2</direttore>
<camere>3</direttore>
<descrizione>Il B&amp;B Carmelita sarà lieto di accogliere gli ospiti in un ambiente familiare e amichevole. Il B&amp;B mette a disposizione degli ospiti due camere, una matrimoniale e una doppia, dotate di tutti i comfort, climatizzatore, tv, frigobar, connessione internet. Si segnala inoltre la disponibilità di parcheggio nel garage condominiale. A disposizione dei clienti phon e macchina caffè espresso. Il B&amp;B è situato nelle vicinanze del porto per chi viaggia con la propria auto o in barca. Inoltre è in una zona tranquilla e ben servita: bar, ristoranti, supermercati e negozi per fare shopping e le fermate delle linee principali di autobus e metropolitana, situate in un raggio di 200 metri e da cui sono raggiungibili in 15 minuti il centro storico e la spiaggia di Mondello. Il Giardino Inglese, uno dei parchi principali della città, è raggiungibile a piedi in 5 min. Simpatia, cortesia, consigli e curiosità relative alla Città , renderanno ancor più soddisfacente la vostra vacanza: sarà un piacere poter partecipare alla programmazione di un itinerario, alla scelta di un'escursione o semplicemente darvi qualche notizia in più da aggiungere a quelle in vostro possesso. E' inoltre a disposizione una fornita bibliografia su Palermo e provincia e della Sicilia in generale</descrizione>
<camere>3</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>1</direttore>
<camere>4</direttore>
<descrizione>Il B&amp;B ai Vicerè è situato a pochi passi dal Teatro Massimo di Palermo, in centro città. Le camere ampie e confortevoli sono dotati di bagno privato. Il bed and breakfast è uno tra i più raccomandati da Tripadvisor vincitore del premio eccellenza 2013. Referente Luca Lepre</direttore>
<descrizione>"A casa di amici" B&amp;B e Guesthouse! Le due strutture si trovano al centro della città di Palermo. Gli appartamenti, arredati come musei di arte contemporanea sono curati nei minimi dettagli e offrono il massimo del comfort. Le camere sono rilassanti, spaziose e pulite. Il design con cui sono arredate le rende uniche e differenti le une dalle altre. La sala relax con altissimi tetti a volta, è il luogo dove gli ospiti in un atmosfera sobria e affascinante possono incontrarsi e rilassarsi, leggere un libro, guardare la Tv, suonare diversi strumenti musicali, tra cui chitarra, percussioni e tanti altri. La ricca colazione viene servita al mattino dalle 8:30 alle 10:00 nella breakfast room. Inoltre a vostra disposizione vi è anche una zona cucina confortevole e ben organizzata dove potrete preparare i vostri piatti preferiti. La reception è in Via Volturno n°6 ed è organizzata in base all'orario d'arrivo da voi indicato al momento della prenotazione. Dopo il check-in vi assegneremo la camera in base alla soluzione da voi scelta e vi consegneremo le chiavi così da farvi sentire "a casa lontani da casa". Le opzioni di vendita delle camere sono: *standard = bagno in comune - *deluxe = bagno esterno riservato - *superior = bagno in camera</direttore>
<camere>2 Referente Fabio Aiovalasit</direttore>
<camere>3</camere>
<camere>1 Referente Rosi Loria</direttore>
<camere>5 Referente Giovanni Medico</direttore>
<descrizione>E' situato nel centro storico della città, all'interno del quartiere arabo della kalsa, proprio di fronte la Villa dell'Alloro, a pochi passi dai più rinomati monumenti arabo-normanni di Palermo, vicino alla Galleria regionale di Palazzo Abatellis, alla Piazza Marina con i suoi magnifici Palazzi (Palazzo Chiaramonte-Steri, Palazzo Mirto, Palazzo Fatta), alla chiesa della martarona, ai teatri, alla chiesa della Gancia, facilmente raggiungibile dalla Stazione Centrale, dal Porto e dai terminal delle linee di autobus interregionali. Definito B&amp;B arts, perchè nelle stanze e negli spazi comuni trovano posto tele, fotografie e sculture di artisti siciliani operanti nell'ambito dei movimenti artistici contemporanei. Nel nostro bed &amp; breakfast troverete non solo le camere, elegantemente arredate, con colori in tono all'idea che la stanza esprime, ma anche ampi spazi comuni ed un luminoso cortile dove viene servita la colazione e dove ci si ritrova la sera a chiacchierare con i padroni di casa. Numero camere 4 Referente Donatella Petronio</direttore>
<camere>3 Referente Lorenza Di Dio</direttore>
<camere>3</camere>
<camere>3</camere>
<camere>4</camere>
<camere>5 Referente Adriano Ribeiro</direttore>
<descrizione>Tra il Teatro Politeama Garibaldi e il Teatro Massimo di Palermo troverete il "salotto di Palermo", così i palermitani chiamano la via Principe di Belmonte. Una via pedonale che vi saprà coccolare con la sua eleganza: inizia, infatti, con un profumatissimo fioraio, continua con la deliziosa Caffetteria Spinnato, per poi lasciare spazio allo shopping più sfrenato, in un susseguirsi di negozi e di esercizi commerciali tra cui il B&amp;b Amélie. La via è un porto sicuro di Palermo popolata da un brulicare di persone durante il giorno e lusingata dalle note del pianoforte della Caffetteria di sera. E' da questa via tranquilla, sicura, ben illuminata e pulita di Palermo che inizierà il vostro tour per il centro della città! - Composizione camere: Il b&amp;b Amélie è dotato di 2 camere matrimoniali con bagno in camera 2 camere con bagno privato esterno 1 camera tripla con bagno privato esterno Il B&amp;b ha quindi 5 camere e 5 bagni per un totale di 11 posti letto</descrizione>
<camere>2</camere>
<camere>6</camere>
<camere>3</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>4 Referente Giosuè Corrao</direttore>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>4 Referente Alberto Coppola</direttore>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>6 Referente Sebastiano Quartararo</direttore>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>6</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>6</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>6</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>camere 6</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>6 Referente Marco Valenti</direttore>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>4 Referente Giosuè Corrao</direttore>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>5</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>3</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>6</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>4</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>5 Referente Maria Giambruno</direttore>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<descrizione>"A casa di amici" B&amp;B e Guesthouse! Le due strutture si trovano al centro della città di Palermo. Gli appartamenti, arredati come musei di arte contemporanea sono curati nei minimi dettagli e offrono il massimo del comfort. Le camere sono rilassanti, spaziose e pulite. Il design con cui sono arredate le rende uniche e differenti le une dalle altre. La sala relax con altissimi tetti a volta, è il luogo dove gli ospiti in un atmosfera sobria e affascinante possono incontrarsi e rilassarsi, leggere un libro, guardare la Tv, suonare diversi strumenti musicali, tra cui chitarra, percussioni e tanti altri. La ricca colazione viene servita al mattino dalle 8:30 alle 10:00 nella breakfast room. Inoltre a vostra disposizione vi è anche una zona cucina confortevole e ben organizzata dove potrete preparare i vostri piatti preferiti. La reception è in Via Volturno n°6 ed è organizzata in base all'orario d'arrivo da voi indicato al momento della prenotazione. Dopo il check-in vi assegneremo la camera in base alla soluzione da voi scelta e vi consegneremo le chiavi così da farvi sentire "a casa lontani da casa". Le opzioni di vendita delle camere sono: *standard = bagno in comune - *deluxe = bagno esterno riservato - *superior = bagno in camera</descrizione><direttore>Claudia Vitale</direttore><camere>6</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<descrizione>6 camere</direttore>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>4</camere>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<descrizione>"Al Baglio" è un luminosissimo Bed &amp; Breakfast situato nel cuore di Mondello a soli 50 metri dal mare e dalla piazza. In una cornice tipicamente mediterranea si inseriscono camere dotate di ogni comfort: aria condizionata, tv satellitare, asciugacapelli, minifrigo, cassette di sicurezza, postazione internet, collegamento wi-fi, palestra e biciclette. Bed and Breakfast a Palermo, nello splendido golfo di Mondello, per la tua vacanza in Sicilia. Numero camere 3 Referente Giosuè Corrao</direttore>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<descrizione>BB22 un luogo unico e irripetibile: nel cuore del centro storico di Palermo, all'interno della foresteria di Palazzo Pantelleria, vi ritroverete in un'atmosfera molto particolare... un luogo di grande fascino, dove l'amore per il dettaglio e la passione per l'interior design si fondono in una calda accoglienza. BB22, un luogo speciale per visitare Palermo. Le camere, raffinate ed eleganti, offrono confort e stile. Sarete accolti da un'ospitalità tutta italiana nel cuore del centro storico di Palermo</descrizione>
<tipi_specifici>affittacamere</tipi_specifici>
<camere>23</camere>
<camere>7</camere>
<camere>43</camere>
<descrizione>All'interno del perimetro murario che i Fenici edificarono nel IV secolo a.C. per delimitare il primo nucleo della città, a pochi passi dai Quattro Canti, in via del Celso 14, c'è un piccolo palazzo con una bifora del '300 incastonata nel prospetto. Sui resti delle mura poderose del monastero del Gran Cancelliere distrutto nei bombardamenti dell'ultima guerra, crescono spontanei il sommacco, l'acacia e l'agave e, un tempo, anche un grande gelso ombreggiava la via. Nuvole Residenza si trova qui, alle spalle della Chiesa di Santa Ninfa dei Crociferi, in un magico angolo di quiete. Due grandi appartamenti, che formano un sistema di camere e suites, sono arredati con ironia, accostando sapientemente mobili di varia provenienza: mobili d'epoca, di design e mobili realizzati da artigiani di Palermo, su progettazione e ideazione di Gaetano Cipolla. Le camere e gli spazi comuni ospitano a rotazione parte della collezione d'arte moderna e contemporanea dell'Associazione Nuvole Galleria</descrizione>
<descrizione>Posto in una zona residenziale nella parte nord di Palermo, il Marbela residence dista 10 minuti in auto dal centro città e offre circa 50 unità abitative tra appartamenti arredati e corredati e camere moderne ed eleganti provviste di TV a schermo piatto e di angolo cottura. Gli appartamenti e le camere sono climatizzate, dotate di cucina attrezzata e di un'area soggiorno e pranzo, con grandi terrazze panoramiche sul Monte Pellegrino e il porto di Palermo, tutte con bagno in camera con vasca e doccia. In ognuna troverete anche una TV satellitare, phon, forno,cassaforte e biancheria completa da letto, bagno e cucina. Il personale è disponibile 24 ore su 24 e sarà lieto di fornirvi il servizio di noleggio auto e biciclette. Il Marbela giace proprio davanti al parco Favorita e a 15 minuti a piedi dal porto di Palermo, da dove partono i traghetti per Genova, Civitavecchia e Salerno</descrizione>
<descrizione>l'Addaura Hotel residence Congressi dispone di un totale di 80 unità abitative tutte con bagno privato: 50 camere d'albergo per 92 posti letto e 30 residence per 112 posti letto</descrizione>
